正苦推例大限係G20 大坂高峰會

消息人士從犬隻口中得知，上面指示推例要係G20 前完成，令有利於共大黨談判! 各位注意時間

推推推

推